{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153130?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아라팰리스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 チェックイン以降は予約のお知らせをご確認ください。 当ホテルは無料洗濯サービスを提供しており、ペット同伴での宿泊も可能です(ただし、特定の客室タイプのみ)。 ペット1匹が含まれた人数以外に、追加人数が宿泊すると、追加料金が発生します。(寝具類を含む)。 追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。 ただし、3歳未満のお子様は無料で宿泊可能で、追加料金は1泊当たり10,000ウォンです。 愛犬は4kg以下の小型犬のみ可能です。 無料駐車と無料Wi-Fiを提供します。 すべての追加費用は現場で決済されます。 入室のご利用についての詳しいご案内は上記のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルではペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルではペット同伴での宿泊が可能です。ただし、特定の客室タイプのみです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数が宿泊する場合は追加料金が発生します。ただし、3歳未満のお子様は無料で宿泊可能で、追加料金は1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの制限はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは4kg以下の小型犬のみペットとして宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料の洗濯サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン後には予約のお知らせをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 372
    }
}